哥狗拜 VS 哥狗鏝

Lewandowski
Costa — Thiago — Muller — Robben
Alonso — Lahm
Alaba — Boateng — Martinez
Neuer

Sane — Aguero — Sterling
Silva — KDB
Fernandinho
Delph — Otamendi — Stones— Walker
Ederson

哥狗拜:
哥狗鏝:

拜踢3後衞死鳩梗

防守時拿母會番右閘位

當年拜好似連2-3-5都試過 玩控球

對msn巴塞即刻嗌救命轉返4後衞

陣容上哥拜應該冇得輸
哥鏝勝在有KDB
如果真係打起上黎哥拜應該壓住黎踢
哥鏝只能打反擊

哥拜好多套陣
因為有lahm, alaba同muller呢d可以打唔同位置

對MSN隊隊都叫救命架啦
有美斯根本就屈左機

0中堅都試過添

沙比加艾拿巴

哥狗拜啦,有埋黑哨加持,黑咗多蒙特個德國盃
黑完之後啊路明尼加仲可以大聲叫多蒙特班球迷收聲,唔應該屌球證"誤判",因為球證無得睇重播
但上季歐聯俾蝗踢撚走之後就公然屌哂鬼
我拜真係上至管理層同名宿,下至球員球迷都係咁上下
平時就大聲屌人,一有事就彈句我拜是原罪

拜無Vidal？ 鏝full team 係mendy？

哥狗鏝啦 拜冇超級連結人

今季黎講係行佢先
公司，石頭輪流傷，拿樸迪啱啱黎
而且佢今季真係踢得幾好